[I/A] 明日方舟/支那方舟 アークナイツ (3)

遊玩支那方舟名單：
Glockenspiel#42202（出沒地方Google Pixel）

冰brain#174984（出沒地方【I/A】App台新Game討論及吹水區(5) - 唔撚傾支那驚呀）

咕咕咕咕咕咕咕咕#183066

我是一粒微塵#109831

若無其事#107943

蔗糖仔#190210（出沒地方p牌甩p慶祝區（連仔我愛你））
#576

反哥狗第一人#119094（出沒地方曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區）

團結才是最強#86378（出沒地方有幾多人係鍾意食辣）

25歲的深秋#132322
玩支那方舟名言：

色違卡比瘦#353877（出沒地方HKCC 2019-2020 討論區、[NS]Pokemon劍盾討論區）

張楚翹#801

楊枝甘露#177572

絕望憂谷#80416

張敬軒本人#71463

渣波插蘿頂瓜瓜#73024

名井南世界第二#70371

我愛法拉陳#233805

咕嚕肉飯#115910（出沒地方Metal Build 討論區）

無力人生#11157

屎忽凍#307692

SSNI-780#318069（出沒地方前p牌手足報到區）

橋王#30660（出沒地方女仔入門相機推介）

醬油：

推呀

班支那賤種唔敢喺呢個post到討論

班垃圾係咪真係咁冇廉恥

推

要pish比班支那賤種睇

支那種始終係支那種

係，想佢地上翻去百度貼吧討論

得罪講句 好多連登毒撚都係口講光復香港 但繼續玩支那手機game

連登毒撚：ACG is not fuck 政治

child登班支那賤種仲好開心咁玩緊支那方舟

第二度見到
難怪佢玩支那game玩得咁無恥

題外話：條友改咗名